同事逼叫請食散水餅 求推介

同事逼叫請食散水餅 除左嘉頓家庭什餅之外仲有咩推介

肉餅

如果關係好咪買下lady m果啲
關係唔好就買太平梳打

時時食

嘉頓雜餅

美心/聖安娜

Italian tomato

狗餅

過期月餅

你有無食過人地散水餅先？有就pay forward la

美心 買得多可以$9件

健康，美味，頂肚餓！

睇吓同事上司平時對你好唔好

利申：請過cova，亦請過merci

中文直譯英文

波餅

美心牛油方塊

中環返工就求鳩其喺landmark/citysuper/文華買啲餅囉，一件四五十蚊咁
唔係中環返就聖安娜

山渣餅

拎返屋企d 過期月餅啦
蔥油餅之類都得
買一塊一人搣一舊

一盒天神的禮物，大盒嘅10幾20粒，掃地個個都有得分

兩罐雜餅

唔想咪唔好請 如果唔會再見
一定要請就睇同同事關係 人數同budget
最好買幾打蛋撻 又平又好食

東海棠

樓主可能喺黑人公司做